林鄭死不封關>市民冇信心出街>藍店冇收入>藍廢老冇工開

藍屍一路食自己D屎, 食完仲要話黃絲唔好阻佢地死屎

冇人敢出街
咁多人係街都叫冇人

有手足還押150天聽日上庭